Los profesores Daniel y David, están preocupados de que Katherine estudie y prepare la sesión
del curso de programación.

Esto es porque al final del ciclo deberá preparar una tarea de 3 preguntas.

Katherine ¿Estás preparado?
